【撐醫護】屌打撕紙狗！全港最大連儂牆正式上線

聲援前線醫護人員罷工救港
香港設計產業工會 籌委會 x 團隊
攜手開發香港人的聯署網站

本團隊希望透過此測試網站，在聯署人數之外，還以真切的留言，以真實聲音支持抗爭，將全香港市民的心聲傳達給前線醫護。
快啲入去聯署支持同share比朋友啦：

別讓醫護獨自戰鬥，與醫護連成一線！

今次真係靠佢地

支持，已留名！

你叫撕紙狗情何以堪

大家都入來留言比醫護知道係有好多百萬香港人撐緊佢地啦！

齊撐醫護十連推！

做到野

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

你地上一個post

佢哋仲可以ddos 🤔

lm

比人ddos即係做對了

落場果啲撕紙狗太低端，
DDoS要靠大陸網軍

連張網上memo都接受唔到，
抵佢肺花啦～

大陸人 仲得閒理香港咩

D小粉紅小命不保

個個肺都花=］
佢地開個撐大陸醫護囉～

佢哋準集會再講

送口罩都比人引爆左

不如出返張文宣好似 機場嗰次
叫大陸人搞集會喺天安門廣場
撐武漢肺炎防疫工作大集會

好撚弱智
金屬探測器都冇

推

佢地街都唔敢出～你叫佢地去天安門～
有無考慮人地感受架
人地感受好重要架～

大陸點都好唔關我地事
我地要既係封關！

撐醫護罷工就係迫政府封關既最好方法！

簽& share ed

見上個Po P牌推得好辛苦～

人間有愛
推到醫護睇到‼️‼️‼️

今次唔係 p牌
夾手夾腳推上熱門

我有Share俾醫護朋友睇～
可恨佢身邊好多醫護老屎忽話佢地可恥

咁同佢哋講天安門有口罩派

Hahahaha
D後生唔頂 佢地要入去 梗係可恥

呢個ok
又諗起琴日啲N95飛走晒既新聞

唔小心負皮左
人地啲老屎忽話罷工果啲入錯行呀

有冇link

唔係醫護人員都可以做番啲嘢!

奴隸
我又諗起魯迅

Sign & share

仆街一拉落去疾能左

名已留

冇錢冇飯卷，不了

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

做乜唔簽左先？

Nice!!

有愛呀

中國駐馬來西亞領事館外放著三個不明盒子 拆彈專家引爆後 多個N95口罩飛出來

呢個

呢條友咩料

改名Crazy Wrong啦

係開始多人既徵兆

Dllm
好有喜感

屌支那殘體

推post 支持

得4千已經疾 十萬會唔會收皮

樓主會唔會推多啲Facebook

呢個好好

其實大家都知道個政府垃圾
衣家 政治》人命
真心已經唔係垃圾咁簡單

啲自私藍屎睇下啦！CCTVB呀

Facebook唔夠多人，幫手share下啦

仲頂得住！

撐

有十萬收皮都抵..

有冇post link?

好好其實大家條命都一樣咁寶貴

唉 真係好sad
個世界唔應該係咁

自己唔係醫護，但見到有人打呢啲其實都少感動

真心ar!冇理由要醫護人員因為政府嘅行政失當搞到返工搵命博!

你再睇下呢啲人
Dklm

睇到呢啲真係好感動

食大陸H1N1雞啦叫佢

希望醫護人員可以頂住!

屌講開CSI就嬲

D popo 站崗D gear 好過醫護

仆佢地個街highly protect到就黎城池咁撚樣

唔知以為係隔離病房

喂 樓主個site 好似頂唔順

人地啲房咁咋

支持

三罷起動!

佢地一向大哂

真·遍地開花

見到呢個，願全中國都是武漢人

之前全世界撐香港就話我們都是香港人
今次啲藍C夠唔夠膽講我們都是武漢人

狂推，上熱門

push

上左熱門再傾

上得倒啊

人地會話自己係中國人～
十點準時唱國歌多謝黨

大家繼續推上熱門～
個元氣彈開始大大粒喇～

Push

罷工撐醫護
封關救香港

pish

屌load唔到

唔通真係比人DDos

定太多人一次過入負荷唔到

似係 比自己人ddos

咁有黨唔冼醫la

諗住睇下有咩正野貼堂

相信政府.jpg

多人喇多人喇

好多好想拎出黎貼

唔怕.jpg

正常返？

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

推到醫護睇到

入到了入到了

又睇吓有冇精彩回覆

想睇

文宣越黎越靚

入到啦

多謝晒你 支持我地個聯署

歡迎三毛

佢地跟得好貼

樓主Team 人識玩呀

義勇

仲好撚蠢tim ar

講完嬲豬
又入唔返

快啲 入去洗版

上唔到？

有一堆唔睇字既白痴

Load唔到入去

義勇粉發現

係喎入唔到

係咪我太串

黎緊

佢地洗緊版

幫手刷數據？

up

server 頂唔住
要升級server 暫時會down一陣

Wowowowowow
課金抗三毛？

我地等你

好小學雞
不過言論自由黎講
多謝佢個數據😂😂😂😂

屌班洗版狗死返微博

對家有段片話醫護罷工別有用心

班人都唔撚正常

搵班港共狗圍爐
或者去武漢做義工都好岩佢地

502 bad gateway
btw樓豬hide左個server response去啦，informatuon leakage ar

見到啲五毛留言就好笑
浪費哂啲時間喺度打埋哂啲shame on you又唔見佢哋上前線
國家就真喺shame on you啦假愛國自私撚

戰況如何？
It狗 大戰 三毛？

佢哋有幫手聯署架

口裡說不 身體卻很誠實

唔識，幫推

大家快啲入去洗返走
我哋先係多數派

個名笑死

留得好吖～

人獸
不了

長期病患者
祝你一生平安

屌得好

多謝佢同政府講

空白好乾淨

屌水炮車係咪要屌死氣喉

追擊

大家都鍾意拎返出嚟鞭屍

澳門人

Post返啲正能量

幾時光復埋澳門

Support

呢個正

我要揸gtr

圍爐網

我買benz比你丫

續個拎出黎狙擊～

真理帝

Btw 升左1000～～～～
大家落力推

有五毛都叫圍爐，你要唔要圍埋一份

天氣凍，起個火取暖是必須的

jed thanks

又幾靚

個名唔錯
幫前線醫護取暖
直頭雪中送炭

雖然殘體，但中意

有藍屍留言

一定架啦

樹大有枯枝
人多就藍C

樹大有枯枝
人多有藍C

見到藍絲自私L真係好辛苦
嗰次粉嶺 起係自己屋企隔離 藍絲都幫手堵路
佢係咪成為左自己口中嘅暴徒
成班自私L 影響到佢地生意就暴徒曱甴 真心on9

gogogo

藍屎最中意做D低成本嘅既野～

屌，班死藍屍五毛入晒去洗留言

佢地黎黎去去都係果幾句唔厭架

簽簽簽

洗咪洗

係咪我既問題？

又得返
樓主應該大戰緊
五毛大戰it狗

樓主加油 頂住

辛苦樓主了～～～～～～

推呀

美孚好似冇粉嶺藍絲咁踴躍

美孚好多廢老 嗰個都老哂

佢地最高風險
可能等死算

再推

武漢死好多老人

會唔會係清洗人口政策

佢地大把人要清喇咁

大家唔好停～努力推到前線醫護睇到！

放工時間
推比D未罷既睇

Hk01 想點

咁都比佢諗到

嗰hk 01 班五毛 好努力刷緊
狂post無用既野
其實冇用

邊返工邊刷數據

痴撚線公司

由佢哋 多謝佢哋成為聯署嘅一部份

努力推到前線醫護睇到！

好撚型

人口老化最簡單解決方法
邪惡共產黨

藍絲睇唔睇到！
唔封開不斷有內地人湧入
醫護又唔夠物資，最後都係本地香港人出事
你地冇屋企人經常進出醫院，大把人有

到呢一刻仲撐緊政府嗰啲真係唔係收咗錢就係冇腦

果班人真係冇得救㗎啦
即係連條命 都唔及共產黨重要冇嘢好講

死撚晒去就岩

全黨死清光

皇天擊殺

帶埋唔戴口罩啲藍C一齊死啦

買唔到點計

既藍C丫嘛

屈機

第二階段罷工正式啟動

504 bad gateway

Error 502

又死左
IT 狗加油

正

深宵一推

1

2

3